[抗爭無用] 唔鍾意香港特狗政府？Quit 左佢lor

咁上面扔返七百萬人落嚟囉
有幾難

支持 Brian 車

你係黃絲，佢係藍絲，但我係Brian 絲

又係呢啲智鳩障ON９類比飛機漫畫

唔鐘意on9飛機漫呀？quit 左佢囉

同意
以前都覺得好有啟發性
而家現實有咁簡單就好

有啲係有既
但樓主呢張係ON９